如果係教堂註冊

中午在教堂註冊,如果唔book車,車d賓客落荃灣,會唔會好仆街

荃灣擺酒